日本神戶燒琵琶蝦 & 旭蟹！

收皮啦傻閪AI

潮吹個句點解

頂你唔順好耐
今日一定要block鳩你
成撚日po呢個變態樣衰日本仔出嚟
唔講仲以為你個腦俾佢監生燒咗添呀
屌你老母